討論一下我地還拖嘅武力水平

呢兩日發生咁多野
知道勇武手足都不甘於制服佢咁簡單
即使事後有狗到
都不外乎即場放/拉完之後唔起訴
我地還拖唔單單係宣洩我叫地嘅憤怒
仲要表達一個清楚嘅信息
搞鳩我地手足唔係無代價

基於以上原因
所以我覺得有必要討論下還拖武力水平
例如：
口角/發現支那蟲 = 言語上屌/影相 （唔郁手）
無武器郁手 （eg 九龍灣13拳）= 制服佢 索帶綁手 趕佢走
用武器（刀棍 揸車） = 屈斷手指/爆佢膝蓋 確保佢完全喪失戰鬥力

上面可以令我地唔會用過份武力
同一時間起到保護作用
所有野我假設
大家有咩意見歡迎提出

最緊要現場會唔會有啲大愛社工出嚟叫大家唔好犯法

揸車個d隨時先係最高殺傷力
班仆街上咗車真係夠膽撞去人
一定一定要阻佢上返車！

對等武力論

呢個已經係相對折衷嘅方向
如果口角就郁手
我地真係可能都變成怪獸

同一時間我地知道我地武力去到咩標準
唔係亂打打死人

呢個可能係對狗嘅方向

上面我講嘅可能局限咗係對黑社會/廢老

屬於香港既#metoo行動上線啦

要文宣 要文宣

以刀還刀, 以棍還棍